拎個真相俾校長睇

浸大校長話：「溝通係第一步」我哋行咗一百步嘞您仲喺第一步你慚唔慚愧啊？「⋯任何暴力任何暴力任何暴力⋯」我哋都心急救人您仲講廢話？「我仲要睇到真相先可以表態聲明」已經兩個月時間您有無心了解？「我哋仲有機會再討論」普選討論咗廿年嘞，廿年又廿年你棺材都釘蓋嘞！

再有任何記者會、記錄片、訪問、任何形式的專訪，針對任何喱啲講廢話嘅人物，我哋就準備埋證據，搵張長枱攤開實物，搬部電視機出嚟開32台俾佢睇，放大報紙拉大banner喺佢面前。真相就喺面前，無得俾佢避。睇住新聞，望住證物，逐點去講，講到佢表態，直到佢對五大訴求即時作出聲明！

屌那星！溝通丫嘞！溝通啊！！！

間接譴責警方暴力

好 直 接！
要喺筆袋拎埋間尺出嚟度俾校長睇，咩叫直接回應。

佢龜縮㗎啦...

推

校長唔駛咁不安，我哋做學生嘅嚟同您上堂，知您喱啲填鴨教育產物係弱智啲㗎嘞，等我哋嚟教曉你咩叫社會公義

推

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

借拉推

兩句已經KO左佢

時代革命，光復香港

同學仔好有型：「我哋就係要撕破對話嘅假畫皮啊大佬」

出嚟嘞！
校長咁鍾意溝通，溝唔掂唔好走啊！

拎啲摧淚彈彈殼同雞蛋殼問校長 咩叫暴力